突發！網上有人吹雞，下星期出黎遊行！

大家快d入黎支持。

遊行有錢收

幾錢先

未知。好似係撐一地兩檢